蘋果日報 新聞 20191126 星期二

蘋果日報 新聞 20191126 星期二

頭條

160萬民意促警撤離
當選者入理大救手足
校方今派人入校園尋留守者
泛民18區反警暴爭五訴求
公民黨：大勝不忘年輕人血汗
灣仔起步：公帑支援抗爭者
泛民大勝 止暴制亂崩盤
民建聯慘敗 拒認背棄民意
葉劉「亡黨」被罵賣港賊
工聯會重創「無人要負責」
林鄭稱認真反思 拒回應訴求
街坊歡呼奠酒「祭」周浩鼎
泛民挾450選委 左右選特首
富豪區難攻克 自由黨苟延殘喘
撞區痛失議席 泛民致歉
黃藍得票重回六四黃金比
黃藍勢力分佈圖
11警宿舍選區 泛民贏足10區
職員未亮問題票 建制反勝
吸兩印 剔人頭 票歸工聯會
僅輸兩票遭鄉黑圍 羅庭輝擬提呈請
候選人踩入點票區 票站主任認違規
忽現外來票箱 無阻泛民候選人當選
屯門街坊狂歡賀「何已完」
電梯維修學徒踢走葉傲冬
素人打破鄉頭20年壟斷
「城友」通宵監票 撐公民黨小花
京對結果震驚 冷處理掩真相
監察小組籲林鄭回應民意
英媒︰沉默大多數拒撐港府
台男頭盔製「飯糰屋」撐抗爭
團體促聯國轟警暴
英樂見特首肯反思
15歲少年藏雷射筆 判入更生中心
緊急法蒙面法違憲 政府上訴
警遲交供詞 官指漠視被告權利
兩男生毀輕鐵 法庭判錯賠償額
官准記協介入覆核選民冊禁令
2019區議會選舉結果
消防揭警謊 人叠人釀33傷
中大重開 學生望留護校戰迹
粉嶺議辦燒毀 兩學生控縱火
===============

港聞

蘋人誌：情騙下的毒騾
印尼兩生花拒認命
國際專題：水浸眼眉 政府失職
威尼斯人自救文物
鹽水侵蝕 古蹟危在旦夕
防洪計劃 水閘拖到生銹
歐洲洪水重災區北移
================

國際要聞

特朗普撐違紀海豹成員 軍方不滿誓徹查
美防長清理門戶 炒「抗命」海軍部長
疑白宮圖合理化扣烏克蘭軍援
總統反覆無常 軍方忙招架
陸戰隊出身曾叱咤華爾街
彭博宣佈參選總統 擲11.7億作戰
================

兩岸要聞

ICIJ爆新疆集中營洗腦內幕
華數碼監控 一周捕萬維人
邀外媒赴疆參觀「洗白」連番穿崩
捲叛諜案 向心夫婦離台時被截查
美大選前華無意傾下階段協議
29周以來 最大差距
韓國瑜支持率輸蔡近兩成
民進黨提「反滲透法」阻共諜
郭美美整容改名 再戰網紅界
台退役直升機贈巴拉圭墜毀17傷
影視業寒冬 迪麗熱巴自爆無工開
================

國際新聞

全球歷史最悠久之一 擁大量巴洛克瑰寶
德博物館86億元藏品被盜
綠穹珍寶館成藝術集中地
聯合國：去年溫室氣體排放創新高
黑海「羊版鐵達尼」逾萬羊待救
萬維網之父立「互聯網契約」防濫用
違假新聞法 星反對派被迫改fb帖
================

黃藍得票重回六四黃金比。呢個要反思，唔好太開心住。

無錯